入嚟做個風險問卷調查, 睇下你係乜嘢人

假設你30歲, 有好穩定職業, 但係人工唔算多唔算少
不過你非常之唔鍾意做

而家有個遊戲擲銀仔:-
50% 機會輸條命
50% 機會贏三千萬

玩.
唔玩.

準備做爛市了

我揀唔玩

生無可戀咪擲囉，太少資料決定唔到

30億都唔用命仔換啦，傻的嗎

10蚊都玩，純粹要刺激感

三十萬都玩

On9仔

玩 前題係無痛死反正一世都唔會搵到三千萬
死左都唔會知自己死左
但贏左就有三千萬爽

三千萬乜同埋點死先？

冇依個前提
根據合約要自己搞掂

HKD
自己搞掂

怕死都唔得

做個勇敢！中國人！

依個世界唔係得錢既 唔玩

5%會玩

買份三千萬嘅巨額人壽，贏輸都有三千萬

窮人思維令到人無法走出貧窮

死咗乜都唔會知 老閪都玩
50%會終生殘疾就話要諗啫

我有30蚊就會玩

C兄

條命唔值錢

你轉個問題做輸晒100萬積蓄會好啲，慘過死

吉蛇係咪想表達自己有三千萬

不是

300蚊都玩，一係賺300蚊入落股票户口溝貨撈底一係解脫人生唔使日日睇住啲血汗錢比美股大棍大棍咁打落去點都賺